香港computer science大學

其實香港讀computer science 邊間好？ 前三位

1. HKU
2. 港大
3. Kong U

科大唔好咩

科大同中大不如港大

科大19分都入到
中大17分
港大要25分

科大中大係同分

咩叫好先？你唔講即係大家係到鳩吹

？港大個名我幼稚園就聽過喇

1. CU/UST
2. CityU
3. HKU

就憑CU 必修formal language and automata 就已經 ，只係electives 既選擇唔夠ust 咁多

近屋企果間

同樓豬講，唔好搭錯線

或者有人想住宿舍呢

一定可以四年住晒咩

其實我想讀master.
master有無宿舍可以apply？
有無人對科大個個big data program 有了解？

Ust Tpg應該唔洗諗hall

I mean tpg一定冇hall

Cu同city唔係cs好出名嫁咩

cu好似係，city

不要ust

w h y

jupas高低分睇學校名多

ust

其實cs睇大學最唔準..

不過般嚟講都係cu 同ust比較好
因為偏學術

ust, cu, city